大家訓得好唔好

唔知你訓醒會否想起poly手足等緊你

好撚攰，條腰好痛

求教依家粉嶺可以點出

唔好

訓左既朋友想開追悼會